幾時再有行動？

幾時再有行動？

區選已經贏咗，目標已達

一系去問李慧琼．
要考慮自己友區選議員、小必搞亂擋